點解不合作運動唔包括「唔帶身份證出街」

俾狗查身份證堅持唔出示會有咩後果 ? 罪成罰則是什麼 ? 入罪率高唔高 ? 有無人可以講下 ?

唔出可以即刻帶返警署

因為真係直接犯法，連舉證都慳返

無帶身份證真係直接的返入差館 等屋企人拎張證比你

直接當非法入境，不智

之前個肥婆又無事 ?

如果無身份證 , 拉左返差館又乜都唔講 , 係咪會直接上庭 ? 罪成會罰乜 ?

會點 ?

因為好多個記者影住啫，否則暗角無處不在

一開始就應該改例唔比黑警隨意查身份證

我睇片見個師奶都好醒目。又夠惡。
拉番差官都應該好難handle。

總之我乜野個人資料都唔提供俾狗 , 萬一到真係遞戒出境先向入境處提供身份 , 吹咩

咁請問你咁做有咩意思
乜柒都冇俾你影響到

阿C9 係識玩，死都唔行前

因為覺得好唔合理 , 想研究下有無得破解

咁啱班畜龍防暴要打人唔敢檻證
仲有大量記者姐
遇著啲有委任證行必狗仔咪hi嘢

都係個d, 拉返狗竇扣48小時